梁天琦：「我的出現就證明，何謂香港人，跟出生地沒有關係。」

梁天琦湖北仔，為香港自由入去坐
四十幾個被控暴動手足有一個係港大nds

你地望下自己，睇下周圍，有幾多老豆老母係藍甚至深藍，但仔女自己係黃
而又有幾多香港土生土長嘅反而岀嚟賣港

有人老豆做犬嘅可以發夢幫大家去前線頂催淚彈

唔識講廣東話嘅nds可以為香港人冒入冊風險

香港人嘅定義，從來唔在於係邊到岀世，屋企人係咩人，係咩環境長大

利申返先：我全家都黃，岀呢個po係睇唔過眼有啲完全被仇恨支配左嘅人為左報仇，要無差別咁傷害其他手足

你地父母係藍你係黃，點解唔諗下新移民仔女都可以係同路人？點解唔諗下有啲警犬仔女係同我地岀生入死嘅手足？

你地如果無差別攻擊，
對唔住，你已經成為左你地最討厭嘅人

啱
駁唔到

推

邊個無差別攻擊? 義士們一路對人都係作自衛

啱，有出到嚟，有幫手宣傳嘅都係同路人。

唔可以學中共個套：你啊媽係雞你老豆係殺人犯所以你就係雞＋殺人犯

我地要比人知，我地係香港人，一群追求自由民主嘅族群。

針對政權／擁護政權嘅團體（狗）先係我地要做嘅野。加油

一直都係,真正為香港付出既同路人就係香港人

岩呀, 大把香港出世, 阿爺走難落黎, 而家就大大力奶共